教你一個好簡單既Skill, 令你睇落似IQ 130

就係texting唔好用emoji
講野果陣語氣要肯定，唔準用「好似、應該 ...」等字眼，更加不可用「啦、麼、咩 ...etf 」等字眼

舉個例，
錯誤示範一：
「達哥好似表態左會好D，保持政治中立好似唔係幾好咁 😂」 ❌

正確示範：
「達哥根本一早要表態，保持政治中立係代表懦夫嘅行為。」✅

# 短評：兩者意思一樣，但前者成個on9 仔咁，後者一睇就知有料。

哈哈

教你一個簡單打字方法 唔好中英夾雜

俾人呃左5舊水，告小額錢債有冇用？

樓主根本就係弱智

樓g講得啱😂😂

如果你回覆為「哈哈 😂」
就會出賣左你既智商

反而你簡單回覆「哈哈」
能夠成功隱藏你嘅底蘊

Smart , it’s really a nice move

你呢個回覆，完全係反面教材
俾人睇得出你IQ略低
Be careful

最後嗰句做多左 好柒😂🤣

啱wor 😂

系

其實本來你講果句野
成功令你睇落似IQ 130

好可惜你臨尾用「😂🤣」
令你智商急劇下降至IQ 105
與常人無異

Is

「wor 😂」 呢度多左
建議cancel 左佢
Make you more smart

我屌你老母☺️

texting唔好用emoji🤣

收到哂大佬彪

好彩呢個時勢仲有啲人開膠Po笑下
個個週末發夢都身心疲累
有人俾大家笑下幾好

is

無錯

屌 笑死我喇🤣😂

首先，「屌你老母」呢d 字眼唔用得
因爲會暴露咗你情緒管理能力低
未能有效控制個人情緒，情緒容易波動
而臨尾果個「☺️」，亦透露左你小學雞既心智
總括而言，你成句野睇落似IQ 95
與常人無異

畫虎不成反類犬

我彪